Poly一個都不能少 和理非再炸爆INGO

請大家幫手出力炸INGO 我哋而家呢個情況必須徵求外援
有目標 有文字範本 有圖 只差人力!

點解INGO幫到手？
因香港已經陷入人道危機 社會失序 Poly斷水斷電嘅 生命危在旦夕 絕對唔係離地嘢 好多係香港有基地嘅INGO長期將喺香港籌到嘅錢捐去做人道救援
救香港係佢哋責任!

人道危機係乜？
根據聯合國減災風險辦公室（UNDRR），災難為「由危險事件的發生、脆弱性、應付能力的相互作用下，導致任何規模的社區或社會功能被嚴重打亂，引致以下一種或多種的情況：人類，物質，經濟和環境損失及影響」。而災難可以由自然力量如地震、但亦可以由人為事件包括戰爭、內部衝突及恐怖主義等促發。 當前危機有機會演變為災難。
- 即係香港 PolyU姨家面臨嘅危機[/size=4][/size=4]

INGO點解唔做嘢？
佢哋唔可能唔知香港有事，只係唔夠壓力郁唔到手，我地齊心壓爆佢!!

我哋可以點做？
1⃣ 炸佢地Facebook
- 逐個Post派嬲
- 留言
- Send訊息炸inbox

目標FACEBOOK:
樂施會
樂施會國際

UNICEF
UNICEF 國際

宣明會
宣明會國際

救助兒童會
救助兒童會國際

無國界醫生
無國界醫生國際

文字範本（歡迎自己寫或加減）：
香港正面對前所未見的人道危機，大量小孩和平民的人權甚至生命危在旦夕，請盡 貴機構的能力去幫助他們！
Hong Kong is facing a humanitarian crisis that has never been seen before. The human rights and even the lives of a large number of children and civilians are at stake. Please do your best to help them!

圖文並茂更搶眼：

2⃣炸佢地Email
請見：
救救poly 一齊炸爆INGO人道救援組織

最後!!!
麻煩大家幫手推呢個post同用其他渠道share俾你嘅朋友!

推x1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

好似等緊去醫院

Push push push

炸到佢地回應

推呀
出聲明呀！

推呀

Push

想扮透明扮到幾時

推

炸爆佢地

所有捐款者入黎炸爆INGO!!!

靚